林志偉去信醫學會 投訴郭家麒涉嫌違反專業操守及醫德 實為杏林之恥

協會指出，留意到註冊醫生兼立法會議員郭家麒一再在網上惡意中傷及羞辱警務人員，煽動仇恨，其卑劣行為與醫者應有的崇高道德標準相違背。不少市民亦認為郭家麒的惡劣言行有辱其醫生身份，令醫學界蒙羞，實為杏林之恥。協會因此就郭家麒涉嫌違反專業操守及醫德向醫學會作出投訴。

協會又指，在去年反修例事件期間，警方多次被人用鐳射光惡意照射眼睛。鐳射光能夠對眼睛造成傷害是不爭的事實，郭家麒作為醫生不單未有勸阻涉嫌以鐳射光傷害他人的人士，反而多以鐳射光有其他功能及涉嫌意圖傷人者使用的鐳射光功率與醫學用的裝置有差距為由為他們辯護，反問郭家麒作為醫生的道德操守何在。

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

香港人真係咁撚懶？ 德國聯署講到明夠數開會都唔做？

佢知唔知醫學會邊個渣莊

黑警警棍打人腳踩後頸形同謀殺，
散仔會充斥殺人犯罪窮凶極惡之徒

好心寫英文信啦

又係班協會垃圾

收嗲啦PC仔康樂會

有種叫林奠幫你釘佢牌lor

林大總統想做下屆特首

散仔

夠膽搬日內瓦宣言出嚟？

理大外面拉醫護，831唔俾人入去救援又係咩料？

食屎啦散仔會

低等下人又黎鳩up

寫信協會

咁講下拎強光燈射人對眼有咩害囉

警校自己開個MBBS囉 咁就一定無黑醫黑護啦

林大總統同習帝一樣想統治世界

he bad police good

Sorry . i dont know english.

Who?

Translate service error

又關你個散仔事？

散仔治港呀？

寫比蔡堅？

用橡膠子彈，催淚彈醫人？

蔡堅：

幾時有群中大會公審

死黑警用子彈 警棍醫人架ma

林大總統

九唔搭八

同埋醫學會唔係管專業操守，醫委會先係。

講到佢地冇用過laser照人咁

無才無德謂之撚人 亦即警甴林志偉也

寫中文

林畜直頭人類之恥啦。

收皮啦散仔

死散仔咁多嗲

成班散仔係人類之恥

扒街咸蝦燦嫖賭飲吹專研散仔會！！！

佢係寫比醫委會，唔係醫學會

寫中文之餘仲要搞錯對象，執柒咗佢啦

你班低等渣滓同過街老鼠 有咩資枱出聲

係,我睇錯

郭家麒係以立法會議員身份發言
唔係醫生身份

呢件又可以和邊個投訴？

香港低級警察在林鄭既子宮裡已成為巨嬰，享受無盡特權，投訴無門

只想知：

林大總統今次又幫趁邊檔寫信佬？？？？

Quote 資治通鑒嗰吓笑咗

yellow objects就得

原來食衞局局長高級過保安局局長同立法會主席
普通protocol都唔識抵你做一世散仔

醫學會主席係咪蔡堅
係就

Dr. Kwok, I go to school by bus, thank you

林志偉高於
政務司司長

?

佢識閪英文咩

曱甴林應該帶頭唔接受香港所有醫療,有事去深圳人民醫院

Noted without thanks

孝吹去武漢算唔算專業失德？

散仔康樂會會長教個醫生點做醫生

回信應該好精彩！留名

Book場攪bbq咪算囉，散仔就安份啲啦

林大總統連毅進都無讀，中文都寫唔掂
咩叫遞奪？

散仔協會

仲要寫做抺黑
抹黑呀，大總統
教壞細路

你叫散仔會主席自曝其短？

睇到好尷尬

自己用強力電筒射人隻眼就ok
有晒頭盔驚支觀星筆

香港警狗用紙造?

收皮啦散仔
之前去信外國咪又係柒

好嬲 , 寫信投訴先

林志偉：好嬲好嬲好嬲

最簡單既嘢偏偏最少人做

曱甴仔又嘈

唔同特首

班狗專業失德過幾多次

廢物 返去讀下書先啦

紀律部隊之屎搵存在感

屌下警察都唔撚得

警察，

郭家麒煽動人對政府仇恨，但唔拉佢
咁警察有冇犯法

以下犯上嘅散仔紀律部隊協會
佢哋搞掂咗自己啲基本紀律未？

叫紀律部隊，但連基本紀律都未搞得掂
男人老狗走去做納稅人社會寄生蟲，出來呃飯食？

散仔會

對D狗唔好咁高要求,仲要係狗入面最低級果組

好奇一問：
佢哋嘅會徽下方有個日子係1977
應該係年份
但佢哋嘅會名後有三個英文字母HKP
1977嘅時候點解唔係RHKP

嘅然改用得HKP
點解唔改埋1977

寫得到就做咗白衫啦

Push

你以為白衫就寫到？？？

係咪老散興趣班特別多小動作

白衫興趣班就唔做呢d

封信比醫委會喎

你勾結外國勢力講yellow object就得

照下鏡啦散仔

咁你錯嗱，犬司白犬督犬個幾個不嬲都要睇散犬會頭，點解？？自己諗！！

一係掉返轉羅,
你班黑狗用鐳射光射我隻眼.
我用警棍扑你.

杏林查佢老母喇咁